香港遊客喺紐西蘭違反隔離令去睇冰川

呢個時候仲去旅行 仲要違反隔離令

連登仔：一定係手足黎人地旅行係去打高級國際戰線好辛苦，你地咁撚叻屌鳩人咪自己試下海外生活幾撚慘囉⋯⋯